Categories:Writing
License:Apache2
Web Site:https://github.com/anysoftkeyboard
Source Code:https://softkeyboard.googlecode.com/svn/trunk/LanguagePacks/Lithuanian
Issue Tracker:https://github.com/AnySoftKeyboard/LanguagePack/issues

Name:AnySoftKeyboard: Lithuanian
Auto Name:AnySoftKeyboard - Lithuanian Language Pack
Summary:Language pack for AnySoftKeyboard
Description:
Install [[com.menny.android.anysoftkeyboard]] first, then select
the desired layout from AnySoftKeyboard's Settings->Keyboards menu.

Utka A. 2009. Dažninis rašytinės lietuvių kalbos žodynas: 1 milijono žodžių
morfologiškai anotuoto tekstyno pagrindu.
Elektroninis leidinys. Kaunas: VDU leidykla. Elektroninė prieiga:
http://donelaitis.vdu.lt/publikacijos/Dazninis_zodynas.pdf
.

Repo Type:git-svn
Repo:https://softkeyboard.googlecode.com/svn/trunk/LanguagePacks/Lithuanian

Build:20101104-shift,8
    commit=1431
    init=rm -rf build.xml
    patch=xml.patch
    srclibs=AnySoftKeyboard-API@b21d8907,AnySoftKeyboardTools@73e9a09496
    prebuild=sed -i 's@\(reference.1=\).*@\1$$AnySoftKeyboard-API$$@' project.properties && \
        find . -type f -print0 | xargs -0 sed -i 's/com.menny.android.anysoftkeyboard.api/com.anysoftkeyboard.api/g' && \
        mkdir -p dict/ res/raw/ && \
        rm -f release/* assets/* && \
        wget https://softkeyboard.googlecode.com/svn-history/r1431/trunk/DictionaryTools/xml/LICENSE_for_lt.txt && \
        wget https://softkeyboard.googlecode.com/svn/trunk/DictionaryTools/xml/lt.xml -O dict/words.xml
    build=java -jar $$AnySoftKeyboardTools$$/makedict/makedict.jar

Build:20111024,9
    commit=1935
    init=rm -rf build.xml
    patch=xml.patch
    srclibs=AnySoftKeyboard-API@b21d8907,AnySoftKeyboardTools@73e9a09496
    prebuild=sed -i 's@\(reference.1=\).*@\1$$AnySoftKeyboard-API$$@' project.properties && \
        mkdir -p dict/ && \
        rm -f release/* res/raw/* && \
        wget https://softkeyboard.googlecode.com/svn-history/r1935/trunk/DictionaryTools/xml/LICENSE_for_lt.txt && \
        wget https://softkeyboard.googlecode.com/svn/trunk/DictionaryTools/xml/lt.xml -O dict/words.xml
    build=java -jar $$AnySoftKeyboardTools$$/makedict/makedict.jar

Auto Update Mode:None
Update Check Mode:RepoManifest
Current Version:20111024
Current Version Code:9

